一齊幫大家諗下tvb下部劇拍咩好

照佢而家咁既習性
不斷搵一個職業黎做劇集
啱啱做完咩 特技人
而家又開始做套關於 救護員既
計我話點都要拍左套
地盤之猛鳩

大家快D幫tvb高層諗下仲有咩職業係必須要拍既

地盤
海關
入境
會計